[集思廣益] 其實口罩上面印文宣諗唔諗得過？

而加口罩變咗出街必需品，
如果有口罩廠做到喺口罩出面印文宣，
戴口罩出街就變咗流動宣傳器。
睇死班藍絲無論你印乜柒上去都會照搶照戴，
如果成條街啲人個口罩都大大隻字寫住香港獨立都幾撚壯觀

香港啲罩廠量產到合規格嘅罩先再講啦。。。執笠多過出貨。。。

我自己戴自己寫上去算

點解唔直接講出黎

用口罩套

咁不如印張文宣貼背脊？
或者印件衫到